跪求CU civil sources

冇朋友

Pm

Civil呀，走開啦核彈

咁你做乜唔比錢

隔嚟4P hd都唔比錢啦

咁人地乞衣, 你都係?